話時話，你地啲肥婆唔好以為自己係大波好喎:o)

你果啲係肥膏黎咋
咪以為自己有波索過人先得架

嚴重懷疑佢地係無波gap

佢地個腩可以戴多3,4個胸圍

個腩仲大過對波

肥膏夾腸玩過未

一句講哂港女注定係無波，肥婆果啲根本唔係波黎

肥婆們係咪仲咬緊舊肉無手留低負評